★ 王冬勝獲頒金紫荊星章！

獲頒金紫荊星章15人，有警務處前處長盧偉聰、外籍非常任法官紀立信、滙豐銀行亞太區行政總裁王冬勝等。

#5 holder

港共認證

制裁 full list

全部都係，除非你完全唔睇

仲now 、cable、rthk?

即係呢班奶共狗認証！世代為奴！

乜都唔睇，你同藍絲有乜分別？

天能

死亡認證

Hsbc 制裁硬

火上加油

擺明推王冬勝去死

又唔係英女王授勳,有咩認受認性?就好似諾貝爾獎同孔子獎分別

冬仔係身不由己
同公務員簽國安法支持書一樣
佢係暗黃 請唔好制裁佢

正

哪吒

摺埋